【國際線】英國國會反華小組成立開 twitter，大家訂閱咗未?

個名雖然叫中國研究小組，好似好中性，而啲選圖更加好似係親中忝但如果有留意開英國新聞嘅朋友，就會知道有一個類似好中性嘅物體叫歐洲研究小組 (European Research Group)，但一個咁中性嘅小組，就偏偏係搞到英國脫歐嘅主力推手之一，為脫歐出謀獻策

英國國會議員依家另外成立依個小組，故意改一個類似嘅名，就明顯話畀全世界知，佢地唔係中國友好大家再睇睇佢地啲 tweets 就知道佢地真係唔係同中國friend 底，而且佢地亦都同時有關注香港嘅事態發展

明白大家對英國嘅期望唔高，甚至可以話係負數所以依個小組4月底成立以來，香港都唔多人理，睇佢地就連有關香港嘅 tweets都無咩人畀心心同留言就知

但正正喺一向普遍親中嘅英國政壇入面，依一批國會保守黨議員願意做出頭鳥，帶頭成立依個反華小組，亦都唔係容易嘅事，係一個好難得嘅開始而且有撐港議員 Tom Tugendhat 做組長

所以，希望大家可以抽少少時間去下面個傳送門 follow 佢地個 twitter，畀啲支持佢地
亦都當然希望佢地可以好似歐洲研究小組咁，最終推動到英中關係分道揚鑣 (decouple) 喇

= = = = =
twitter 傳送門：

BBC 新聞報導：
Coronavirus: Tory MPs to examine 'rise of China'

撐

仲要係Tom Tugenhat揸旗

推

followed

up

一早 follow 左

開Twitter啦香港人

Push

P 牌推

我依類我親華反共
加唔加佢好

晨早FOLLOW咗

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。